Daddy are you out there?

Daddy, are you out there?
Daddy, won't you come and play?
Daddy, do you not care?
Is there nothing that you want to say
I know. You're hurting too
But I need, you I do

攬攬

Coldplay

I worry about my dad